反擊文宣

政府開始分化，謊言講一百次D人會信，從今日起，帶住風向，係公眾場合高談闊論。

Agger
個effect 好大
正如我自己一個嗰時，聽到藍絲講嘢都好sensitive

需要鋪天蓋地文宣嚟抗衡政府個洗腦記招

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集